{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 19, cho biết tỉnh nào có diện tích trồng cây công nghiệp lâu năm hơn trồng cây công nghiệp hàng năm trong số các tỉnh sau đây?", "answer": "Gia Lai"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 9, cho biết trong các trạm khí tượng sau đây, trạm nào có chênh lệch nhiệt độ giữa tháng I và tháng VII thấp nhất?", "answer": "Cà Mau"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 29, cho biết trung tâm công nghiệp nào sau đây nằm ở ven biển?", "answer": "Rạch Giá"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 4-5, cho biết thành phố nào sau đây là tỉnh lị của Phú Thọ?", "answer": "Việt Trì"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 10, cho biết trạm thủy văn Cần Thơ ở lưu vực hệ thống sông nào sau đây?", "answer": "Sông Cửu Long"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 26, cho biết trung tâm công nghiệp nào sau đây có ngành đóng dầu?", "answer": "Hải Phòng"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 22, cho biết nhà máy điện nào có công suất lớn nhất trong số các nhà máy sau đây?", "answer": "Hòa Bình"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 28, cho biết khu kinh tế ven biển Dung Quốc thuộc tỉnh nào sau đây?", "answer": "Quảng Ngãi"}
{"question": "Biện pháp hạn chế thiệt hại do bão gây ra ở vùng đồng bằng nước ta là", "answer": "Sơ tán dân"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lý Việt Nam trang 23, cho biết đường số 24 và 14 gặp nhau ở địa điểm nào sau đây?", "answer": "Kon Tum"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lý Việt Nam trang 15 cho biết đô thị nào sau đây thuộc tỉnh Lâm Đồng?", "answer": "Đà Lạt"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lý Việt Nam trang 14, cho biết núi nào sau đây nằm ở cao nguyên Đak Lak?", "answer": "Chư Pha"}
{"question": "Đông Nam Bộ KHÔNG giáp vùng kinh tế nào sau đây?", "answer": "Bắc Trung Bộ"}
{"question": "Đặc điểm địa hình đặc trưng của Đông Nam Bộ là:", "answer": "Thoải, khá bằng phẳng"}
{"question": "Đặc điểm khí hậu nổi bật của vùng Đông Nam Bộ là", "answer": "Cận xích đạo nóng ẩm"}
{"question": "Hai loại đất chiếm diện tích lớn nhất ở Đông Nam Bộ là:", "answer": "Đất badan và đất xám"}
{"question": "Đặc điểm dân cư KHÔNG ĐÚNG với vùng Đông Nam Bộ là", "answer": "Mật độ dân số cao nhất cả nước"}
{"question": "Các ngành công nghiệp hiện đại đã hình thành và phát triển ở Đông Nam Bộ là:", "answer": "Dầu khí, điện tử, công nghệ cao"}
{"question": "Cây công nghiệp lâu năm được trồng nhiều nhất ở Đông Nam Bộ là:", "answer": "Cao su"}
{"question": "Đầu mối giao thông vận tải hàng đầu của Đông Nam Bộ và cả nước là:", "answer": "TP Hồ Chí Minh"}
{"question": "Mặt hàng KHÔNG PHẢI là sản phẩm xuất khẩu hàng đầu của Đông Nam Bộ là:", "answer": "Than đá"}
{"question": "Đặc điểm nổi bật về vị trí của Đồng bằng Sông Cửu Long là:", "answer": "Nằm ở cực tộc tổ quốc"}
{"question": "Đặc điểm nào sau đây KHÔNG ĐÚNG với vị trí địa lí, giới hạn lãnh thổ vùng đồng bằng sông Cửu Long?", "answer": "Tiếp giáp với Campuchia và Lào ở phía bắc"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 17, cho biết tỉnh nào sau đây có khu kinh tế cửa khẩu và khu kinh tế ven biển?", "answer": "Kiên Giang"}
{"question": "Hoạt động công nghiệp nào sau đây không phát triển ở khu vực đồi núi nước ta?", "answer": "Khai thác dầu khí"}
{"question": "Đông Nam Bộ phát triển mạnh cây", "answer": "Điều"}
{"question": "Căn cứ vào Atlat địa lí Việt Nam trang 21, cho biết trung tâm công nghiệp nào có giá trị sản xuất nhỏ nhất trong số các trung tâm sau đây?", "answer": "Sóc Trăng"}
{"question": "Công nghiệp nước ta hiện nay", "answer": "Có nhiều ngành"}
{"question": "Việc phát triển nông-lâm-thủy sản tạo cơ sở nguyên liệu cho ngành phát triển công nghiệp nào?", "answer": "Công nghiệp chế biến lương thực thực phẩm"}
{"question": "Nước ta có mấy ngư trường trọng điểm", "answer": "4 ngư trường"}
{"question": "Hoạt động kinh tế chủ yếu của các dân tộc miền núi là:", "answer": "Nghề rừng, trồng cây công nghiệp lâu năm, chăn nuôi gia súc"}
{"question": "Vùng có mật độ dân số cao nhất nước ta là", "answer": "Đồng bằng Sông Hồng"}
